屌你老味馬列斯倒戈慶祝

仆街啦你

25到

真係含家產

維猜死左無耐就咁

反痢是政見
反鏝是良知

25jai

咁又點? 世界就係咁

死利狗夠一路屌中資一路睇緊85啦

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

又陷害香港

條友搏晒老命